\documentclass[10pt,a4paper]{article}

% Essential packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{microtype}
\usepackage[a4paper,left=13mm, right=13mm, top=13mm, bottom=13mm]{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{changepage}

% Font setup - clean sans-serif to match InDesign
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Manrope Light}[Scale=1.0]
\setsansfont{Manrope}[Scale=1.0]

% Remove page numbers and headers
\pagestyle{empty}

% Typography settings - 15pt grid/line height
\setlength{\baselineskip}{15pt}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{15pt}

\begin{document}

% Set 9pt body font size and 15pt line spacing
\fontsize{9}{15}\selectfont

% Sender branding at top - right aligned
\noindent
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
\raggedleft
\textbf{Jeroen Kortekaas} \\
Maria Tesselschadelaan 45 \\
2135 RD Hoofddorp \\
The Netherlands \\
studio@jeroenkortekaas.com \\
\end{minipage}

\vspace{1.5em}

% Body content with 28mm left/right margins - including recipient and title
\begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}

% Recipient
\textbf{Airtrade} \\
\textbf{Haarlem} \\
\vspace{1.5em}

% Document info
Datum: \today \\
Betreft: Sollicitatie voor Functioneel Applicatiebeheerder \\

\vspace{1.5em}

Beste Airtrade team,

Als een proactieve procesverbeteraar met een passie voor de logica achter systemen, werd ik direct gegrepen door uw vacature voor Functioneel Applicatiebeheerder. Ik herken mezelf volledig in de omschrijving van de 'verbindende schakel': de professional die de brug slaat tussen techniek, de gebruiker en de business.

Mijn werk ligt vaak tussen techniek en creatie, en ik krijg veel voldoening door het 'uitpluizen' en optimaliseren van complexe, digitale workflows. In mijn meest recente rol was ik niet alleen verantwoordelijk voor de content, maar heb ik op eigen initiatief de achterliggende processen geanalyseerd en gestroomlijnd. Ik schreef bijvoorbeeld Python-scripts die via API's communiceren met externe marketingplatformen, wat een diepgaand inzicht heeft gegeven in intergraties.

Ik krijg energie van het analyseren van een probleem, het achterhalen van de kernoorzaak en het coördineren van de oplossing. Mijn creatieve achtergrond stelt me in staat om technische informatie helder en begrijpelijk te vertalen naar verschillende stakeholders. Ik ben ervan overtuigd dat juist deze combinatie van analytisch vermogen en communicatieve vaardigheid mij de ideale kandidaat maakt voor deze rol.

De kans om door te groeien in applicatiebeheer in een professionele IT-omgeving, is een carrière-omwenteling die ik met beide handen wil aangrijpen.

Mijn CV is bijgevoegd voor verdere details. Ik kijk ernaar uit om mijn motivatie en mijn visie op deze rol in een gesprek toe te lichten.

\vspace{2em}

Met vriendelijke groet,

\vspace{3em}

Jeroen Kortekaas

\end{adjustwidth}

\end{document}